記者從來都唔係朋友，記者只係一個鏡頭

你喺記者面前做嘅事要預咗全世界都會知

好耐之前都已經有人當記者無到，成隊被拉

你當記者係一個移動閉路電視就得，唔好當記者係朋友，更加唔好當記者係戰友，更更加唔好當記者透明

咁所以應唔應該繼續捐錢

記者朋友只係一個禮貌稱呼，客氣說話

睇你捐錢為咩

開遮，擋鏡頭，好似黑警咁擋開記者

係 記者係中立紀實 如果唔係唔洗蒙面啦成班唔知做乜鳩

伍公子條片 首先你係一個記者先 定係一個自由既人先 冇自由 記者既職業操守 會唔會只係極權下維穩既工具？

點解啲警察次次都要格開啲記者十幾廿米呢 ?

聲又聽唔到，人又見唔到，奇怪

冇睇五公子，世上唔係得一個記者，一個價值觀，你唔會知邊個鏡頭對住你

有時見啲人喺記者面前大模斯樣咁做嘢都覺得幾癲，唔知係咪等埋記者先開始